Haar bleke gezicht en onbezonnen wijze maakte hem start en voordat hij zich kon herstellen zelf te spreken, zij, in wiens geest elk idee werd vervangen door Lydia's situatie, haastig zei: "Neemt u mij niet kwalijk, maar laat ik u. Ik moet zoeken Mr. Gardiner dit moment op bedrijven die niet langer kunnen worden uitgesteld; ik heb niet een instant te verliezen."
